{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089016",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "어타 충북혁신도시점"
    },
    "text": "AWTA(オタ)無人カフェは忠北革新都市CGV建物1階に位置しております。 メニューには、トゥンカロン（2,500ウォン）、マカロン（1,800ウォン）、グレープフルーツティー（2,500ウォン）、グレープフルーツアイスティー（2,700ウォン）、桃アイスティー（2,700ウォン）、アイスチョコラテ（2,700ウォン）、ホットダークチョコ（2,500ウォン）、ホットバニラ（2,500ウォン）、アイスバニララテ(2,600ウォン)、アイスカフェモカ(2600ウォン)などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "AWTA(オタ)無人カフェはどこにありますか？",
            "answer": "AWTA(オタ)無人カフェは忠北革新都市CGV建物1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "AWTA(オタ)無人カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "AWTA(オタ)無人カフェのメニューには、トゥンカロン、マカロン、グレープフルーツティー、グレープフルーツアイスティー、桃アイスティー、アイスチョコラテ、ホットダークチョコ、ホットバニラ、アイスバニララテ、アイスカフェモカなどがあります。"
        },
        {
            "question": "トゥンカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "トゥンカロンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マカロンは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツティーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツアイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツアイスティーは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃アイスティーは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスチョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスチョコラテは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットダークチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットダークチョコは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットバニラの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットバニラは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスバニララテは2,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスカフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスカフェモカは2,600ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 177,
        "QA": 438
    }
}